新一年，想祝福一下熱血時報

祝熱血時報

早執止蝕

早執早著草

祝吉人天相

狗年犯太歲

祝佢地啲書賣極都有。。。淨好多

點會蝕呀，
淨叫人捐一日都籌三十萬啦

祝各位熱狗比鳩達

用完即棄

祝鄭松泰議員

成功投泛